[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1873)

屌你老母咩死傻閪 你老母就真係狗啦

今次真係太慢了

D傻閪

1-2 hamgerg

入球大細 星期五 5 波琴 (主) 對 比勒費爾德 (客)
大 [2.5 球] @ 1.75 $4500

下一隊入球 (第2球)
星期五 5
波琴 (主) 對 比勒費爾德 (客)
無入球 @ 8.00 $500

波琴你老母臭閪好野阿 估唔到你真係夠撚彊半1全1 好彩我偷雞補撚左姐 如果唔係做鬼都唔放過你 屌你老母!!

Fast

狼堡大家點睇

角球巴追夠數啦?

圖拉 差你啊

Eagles -1 Jong AZ -2

雲達同路齊上

漢堡最後幾多

廢時陣間貼飛事後後派派派
真係屌你老母都廢尻事

冇人玩瑞假角球

波琴哩場真係騙案 客勁多攻門
主隊一單刀一半單刀都鳩黎

積青 克馬快入啦 串左5場仲有你呢2場一球都未有
-1既快入

波琴漢堡好波

荷蘭仔咁樣 我都係訓教算

鳥法立即完場！

未 差唔多 俄仔督錯角大果場串起左bugar

有無人要左川迪

我好撚早補架啦 如果佢上半場整多粒我會補多500無入球

屌你圖拉又輸半

又收錢了kaka

比斯特cup 啦屌

同路啵不過我串埋波狗讓和3*4

又針 唔玩了

反手狗輸左嬲嬲豬

3X4 CASHED

嚇撚死 中眉

夠食幾多餐M記

川迪想點

瑞超無入球 半2全2

食全牛啦,仲M記

身價論買波法 all in高水west ham

重注禾夫下盤

無 膽搏膽 上半場秒GOAL 賭咁耐波 見到冰咁耐已經聞到浸燶味啦

瑞假冰封c了

葡超主隊入波未

嬲你老母咩 我角大串波琴讓和串漢堡盤啵

半場比佢呃撚左買主ng

賭神

10場荷乙都串中其中2場0-0
糊都無得叫

甘堡爾好賤...

星期五 29
雲達不來梅(主) 對 禾夫斯堡(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.73

$ 2,000.00

幾驚87分冰封

費辛隆尼真係垃圾黎，得失球差負17
個半大有2.55派錢...？

要跟尾場了

同路

荷假3x後開始黎料

拖7場入6球

紅星都fg

荷甲入波未

Jong AZ0:1

我有跟到實架

呀梅 伊高 克馬 積青 同我456

訓醒收皮

屌 我條半大3串1 比你屌中曬

Jong AZ -1 Eagles -1

聖達卡拉!

有三場係國米拿玻里羅馬

世一買咩 想跟

奧斯冰角

Ajax十分鐘內有波入

荷蘭得一場半大

比垃圾一球都無
意甲德甲半大算

漢堡派未？

AZ開左個半大先

仲要紅左先開到

未
BTW你個名

何乙半大未？

屌你奧斯半2全2撚鳩我

聽講買左10k

30分開始入球騷

阿賈克斯後備隊 入球未

荷蘭入波呢

鳩篤6場大波 偏偏揀中00個三場

唔怪得ng成1.6咁爽 屌佢有伏

甘堡爾隊垃圾cup未

邊個買10K咁FAT

買左拖連奴,狼堡同皇蘇3X4盤,單頭西咸

你琴日都係

瑞超俾多球

追到漢堡反底啦

Yes

又1皮

唔敢10K買盤

韋斯咸最後召集
船長：山狗

西咸大船？

買左注荷乙半大3X4,3場都1:0 中伏了

上船

想死

梅半2全4

介賭

狼㩒屌

same

跟全能到仆街

有得叫糊仲想點 串中0-0 春就有得叫

法乙都兩場半大 荷蘭仔做緊乜鳩?

今日荷乙又大爆死 教斯賭仔唔好盲目追

瑞超半2全2俾狗屌

教訓*

冰封

AZ唔入比人入多粒啦屌你老母

仲要串埋場荷甲

屌你秒入兩粒係度妹

拖連奴93%VS7%控球

落荷蘭仔得一場半大

2k 8.5s 1.1k9.5s

紅星反底

拖仔差少少

半大沒日再臨 唔撚睇了 屌都無用 訓

荷乙半大全豬

上禮拜都有人講 最後比人反杯

荷乙已死,撕飛

休息了 再玩落去針死

又有料了

傻仔先買半大

拖頭先中柱 頂

唔入俾人入啦 瑞超

甘保爾連榜尾入唔到 解散啦屌

贏盤就得

屌你歐霸無人中

法乙仲多半大 屌 好似連續幾次法乙多過荷乙半大

想G

2場客主咁難中

法國將荷蘭仔D半細串撚埋都有肉食

奧C 8C

荷乙秒goal開半細

唔想害人

7.g cashed

仆街 停角啦

終於 3:0

3:0

阿梅 華倫丹入佢

1.5 ng都要鍊我成場春袋 屌你老母

8.5s練心

奧斯盤 心安了

針

阿梅可唔可以比多球

同路 雖然知客入波機會好低 但吊住吊住好撚不安

主隊好波

9C

9

AZ1:1

食屎川迪

仆街 補左no goal 早知唔補

客隊失球紅格

最後升到幾賠??

8.5s jumped

呢場都係要白禮
太高水啦下盤 引死人

買左8.5s 既巴打宣布針哂

9c 收錢 easy cashed

THXXXXXXXXx

睇LIVE 客隊有球中楣嚇撚到我

痴線
臨尾咁刷

5分鐘3個C,要連真係無人估到

Eagles比多粒

白禮六場不勝對隊咁好勢頭既西咸，都係平手？

停啦 唔好爆9.5

岩岩我仲DUP緊春袋無買8.5S

屌 半0堡全4想我點叫啊你班荷蘭腸

買角球真係要斬手指

咁多場主fg

一路諗住佢鳩踢
唔會有角

唔洗叫

好,半大飛已撕

但你要西咸作客讓波都講唔通啦

我好早買 得1.53

比甲入波未

又爆 no goal
又爆角

一路諗住佢9踢所以補no goal

現在幾多C???哈哈6666哈66666哈哈66

派錢

一齊針啦

太高水咁

無錢搭車去ifc

Call uber

狗會即場角比外圍低開
好撚鬼

其實唔鬼,佢要連3C無計

明顯引客 白禮1-0殺下盤既節奏

聽日飯錢都輸埋

DLLM 6隊賤種波

主上隻角先51分,3連C邊估到lol

又唔洗笑人既

我覺得OK喎 15位打14位 白狗係就係近況差 但佢近幾場踢果D 唔輸都難既

照要西咸 覺得最多走盤

買即場包曬頭

咪係 都夠慘仲笑

真
就係咁一唔無補到

知錯

佢話 傻仔先買半大

食牛雜

你個名

咁無品即block

尼斯做咩封盤

廢西頂到幾多分鐘

點估到 仲諗住坐等收蚊

俾佢笑下囉反正都係正數

支持

好彩中返隊葡超X睡超 2串1盤補補血

頂唔到嗜

拖1:0

頂到

都靈入多粒先

無睇

隊費洛辛尼 有佩斯卡拉同賓尼雲圖既影子

梅全大有冇同路？

德甲9.5就黎埋岸
好想見綠

要白禮了，初盤西咸專登高水到離譜再大落飛，但都係高水過主

荷乙又CASH 1條3X4

狼堡落飛落到咁

奧C 派錢未

狼fg

係啦 年年都有隊魚腩
btw海豚下年應該又上番意甲比人輪

佢好少開半大 要skip

佩斯卡拉係終極魚腩 賓尼雲圖上年起碼敢膽同祖記對攻都入到2球

呢場似和 但唔夠薑直屌和波
重注左下盤食半格算

即場小注都得架

雲達不來梅
係我ex最中意既球隊 每次買有關佢既彩池都會輸，今次買左2.5s

對左西咸

尼斯個盤仲未封完

鎚仔連贏第4場盤ok?

想食下牛雜都咁難

未得閒開即場

gay?..

奧斯no goal 1.19 食牛雜

女仔唔睇波架？

係咪西咸係大船

係

明知同佢返唔到轉頭都掛住佢啦

買唔切白禮頓 0添

小小地 中晒兩注派$100

川迪 阿積士 甘堡爾

lm

仲有幾耐？

lm 白禮同路

Lm

祝羊 抽中唔洗派我

1:1 nba

白禮jump

比甲半大100%

佢輸1粒喎

唔買就正氣到咁

比甲半大左？ 見佢20分鐘無入波取消關注左

西咸比多10c

係咪講緊多德勒支

仲有得叫

1分鐘2粒

精神 我條飛仲有得叫下

德甲11.5s

我覺得可以等多陣

不來梅入未

雲1-0

10啦

1:0

狼堡已死

你ex姓梁？

要角大了

甘堡爾cup過去

尼斯fg

川迪入未

炒左

川迪係咪廢陣

6c

荷蘭半0半1全4

鎚仔快入

1-1

尼斯快手入波
雲達比多4角

點解講咗紅星反底硬係無人信

太遲買 應該無乜人跟到

上場都有人咁講

買佢fg係都要比人入先

哦

皇so fg

拖奴咁踢法想大都難

1:0半場就夠

甘堡俾多粒黎

1:1啵

1:1

你賭到傻左 ？ 1:1啵

包包鎚仔快入

我地又對哂

哦你老母

gchi

叫你唔好打咁多飛機 隊名又睇錯 比數又錯

祝羊 我今日好燈

你係咪睇錯隊

白禮頓禁屌

川迪咪撚玩野啦

雲達夠膽開半大見我

我第一條3*4全中 第2條依家叫緊 跟住依家2*1黎

鎚仔

一打唔洗找

荷乙無買個兩隊就3球 有買個啲得1球2球

有種就2：0!

有皇主其他

啱聽

白禮頓同我屌爆鎚仔老母

7cccc

川迪Goal!!!!!

Goal

係都1:0

2:1？

尼斯goallll

尼斯

尼斯fg cashed

尼斯反底了

拖奴 雲達快入

完美skip左三場大波

川迪快田整多粒0:2

圖魯茲追個半和ok?

西咸3連c

甘堡 華恩對家 皇so 拖連奴快入

你終於教到隊波

買左上盤 又要追

差甘堡反cup 巴打們幫幫手

想死，斷半和

係
準備接手阿仙奴

半和先啦好嗎

單邊4c

12.5s

兩場都係咁

下星期買法乙大波好過

一野黎4腳

下星期又另一邊

甘堡爾 川迪

阿梅鐵膽都開細 無得賭

上場都好似係

西咸5角

鹿特丹個種廢

LM

原來係你

又要戒賭了

兩場又刷?

西咸上呀刷撚爆支角球旗

屌你圖魯茲唔撚係輸你半和呀

比斯特勁撚到

屌，差一場半和

買哂大波旦等收皮

西咸fg 加油

cup埋

屌！ 2:1甘堡

荷乙都係買全大算dllm

聽老婆話買左白禮頓 佢話個logo靚 希望唔洗jump

相認

所以荷蘭腸456啦

叫佢幫你禁埋

甘堡dllm

對家羊主場雞

雲加 燈撚到

鎚仔扑濕白鴿仔

PSV紅咗都追和

屌你老母圖魯茲唔追和全家比狗屌

Cup好冇

阿梅耐梅亨都大唔到食得屎

阿積士青年隊dllm 係要下半埸先係咁入

圖盧已收皮

半和

同路又收皮

白禮goal

白1-0

10

白禮頓1-0

話左今日好燈

船長

圖盧追和當贏

西咸針

皇so比人禁屌

追和反cup白禮

梅利BB

依家行去中環IFC

阿梅大波未

荷蘭上力456 nba

堅？

差你咋包包

屌你老母圖魯茲

紅左都可以追和2:2

好耐無見

百屌成材啦

鎚仔追和啦屌

烏德入多粒

洛達 奧斯 甘堡 韋咸 畢包

包包做咩封

圖魯半和派100

皇so 12m

dllm全對家

皇12

針哂

我對家無得輸

多德勒支 2-1 甘堡爾

唔係和都和唔到麻

有無跟我fg

無 戒賭了

皇蘇又反底
畢爾包累咗幾多手足

韋仔快cup

皇so快半大

烏德勒支456啦

半場追和先啦 包包

我屌， 訓左冇買高水漢堡

西咸fg 畢包fg 開晒對家

包1-1

王so1:1

NBA假撚到

馬會盤都未開返又入

鎚仔學下包啦 秒速追和

屌你老母圖魯茲降班啦

屌你nba閪甲

我個包包Fg

Cash

Same road

包包比力啊

唔好啦 半大串左白禮

屌 買細就秒速半大 買大就一球到尾

包包30分鐘 4YC 驚

fg見呢度邪 本來同路都唔買 轉角球算

烏德勒支比力開上盤ok？

睇黎狼堡都追唔返
下年見

女人直覺勁，你識條鐵咩

梅 半1全1 ？

3倍半大架

買好大？

包包半大

6:00-8:30小弟要全主盤 各位睇路

鎚仔真心求1-1

開全客搵我，我派你

8:30客盤先真

ok

阿梅神奇全大

青年cup埋

8注平注 唔算好大
但想見好就收 而家仲有贏唔想輸鳩埋佢

不過應該都冇

一陣比人cup

畢爾包CUP佢

多德勒支 2-1 甘堡爾

追和收一半算pls

PSV痴撚線
開波冇耐打少個到依家反CUP

客NG

邊場

西咸求cup

拖連奴又撚半大
屌佢老母
46分鐘秒goal

白禮加油

慘死 垃圾梅

有無人跟 包包ng

2k

拖咁快入點頂個2:0波膽 戶口重要無錢補

Pm我 幫你買

包包5張yc

唔敢跟 廢事燈

包包半場未完有5張黃牌 凖備收皮

我仲算旺，一齊啦

點補姐2:0 1:1波膽串西咸13.5s串包包12.5s

甘堡爾杯得唔得呀

屌

又係你話無錢補

奈梅亨10射零中係咩射法

西咸快追

不過好驚佢rc

斷佢個關真係好撚滾
至少追個和比我呢

買左贏

跟左 希望唔會燈到你

唔緊要，我不嬲唔信燈

心態好好

我個名

頭盔都唔戴

Cls

要搵連仔幫拖

拖ng

包包啲人好想拎rc?

禾堡角大 尼斯大波 拖無入球 西咸追和反cup 包包贏 睇下中幾注
6點法撚同利斯菲fg 半大全大

狼ng❌
皇so ng✅
包包ng

炒哂都係潛翻落深海算

紅星都反底 大奇蹟日

跟左

齊上

西咸下半場絕地反cup 仲有45分鐘行到上IFC

白禮應該開角細

發覺波po手足愈黎愈大注

狼堡追和呀仆街

應該個個都贏錢/輸大左

人地蚊注黎

拖奴 雲達快大

我all in緊

甘堡爾我屌你老母

即入

鎚仔好刷得 準備單邊刷爆

一注=一個月人工 香港人真有錢 奈何無錢既係我

拿根亞私家雞但要讓半一 好撚鬼

甘堡爾追個和丫唔該

屌 信念唔夠。唔敢買拖對家

你老母拖

11.5應該難d

引主定引客

垃圾甘堡爾

輸多粒

圖魯茲 ng

平半作客下盤成日輸

唉 垃圾禾堡 ....

我啱啱想買拖ng..對家就入左 好撚彩
諗下都死 我屌

你搞咩啊

似引客 客對私家雞受讓半一

岩岩有巴打講話拖會大唔到先想買對家 點知佢入完第2粒真係收皮

川迪

川迪dllm

留錢玩聽日好過，聽日可以由朝屌到晚

今日同條女嗌完交

川迪 on9

雲達冰封角

川迪半格都唔比我收

覺得尼斯ng 之後g再追翻粒

女朋友黑撚住你喎，搵過個

哇屌，識野，我琴日嗌交都輸到仆街，今日好返先中返小小

雲達大波比d信念

南美波好賭好多
晚晚針到仆街 朝早就收返晒

咁你就乖乖訓教啦

哄返女朋友再黎個性交轉運大法

川迪打多個都可以比人追和

雲梅2.5大

習慣左夜訓 夜訓無野做就賭波

琴晚歐霸真係想死，波po個個都收錢，我都係臨最尾追餓仔ng先回返小小

佢訓左係我隔離啦

同你輸埋同一條水

我屌佢老味甘堡爾

咁都賭到

咩收費？想要一個

2-2 屌你老母-,-

拖

嘩屌2-2

屌你老母廢既

仆街德甲半7全8

好撚在拖買半主，唔係屍都收唔返

頭先2:0有250倍反cup

又系您。。。

川迪 伊高斯正臭閪
兩場絕殺和 咁樣收唔到錢 好撚on9
夠鐘收皮啦垃圾

唔補10.5細？ 見你9.5b屌得咁辛苦

奇蹟2-2

WTF拖連奴...

領先一球很危險

拖奴大波好生性

對家生性

德甲踢咩波
9.5大仲未gel得
我屌

屌你老母圖魯玆 依家1:1有撚用

包包贏唔到就仆街

咁你點幫我開？ 想知 但無tg

拖搞乜撚野

對家生性全大

即場入拖win

雲達夠鐘冰封啦

劇本下話 意假好日都開唔到3球以上

wtf 馬會冇封拖連奴嘅？

上次a米先開完

炸

發覺有個梅字都開唔到大波

買唔到

拖炸 對家入

屌 加注 3.5/4 果時 就入 無撚左

屌 買緊拖 2.23 果陣入咗

咁惡開主客？ 岩岩即場30倍杯

買左 但係炸左...

再買囉

我買左下盤

仲有機會

雲達比多兩球是夢嗎

唔入都贏啦，你家補住win都大機全收

一齊吊

拖入多兩球啦 咁都比人入兩球

冰角ok?

雲達 入多2粒 快

費xxx快入

差一角呀 比埋我先

屌到無力

3:2

閪咸反cup ok??

拖連ng 收錢 終於買得切

3-2 , 仲輸緊半格

都係拖入

真3:2

無補？

Nba呀 咁快

買定拖ng

補左100

仲諗住等多陣 拖咁快入

No goal收哂

屌 隔離畢咩事 5張黃

拖條友無得除衫了

唔買啦, 已買上盤

川迪我屌你老母

feel到拖仲有一粒

包包上盤

想死 買完100費 ng 跟手拖就炸一球
嚇到我即刻補拖ng

拖 仲有力 繼續上

包1-2

包1:2

皇叔下半場秒入

包包

我唔賭啦 我投降

仆街皇入波就要角大啦....

川迪blacklisted
憑乜撚野讓半一

包去死啦屌你老母

2-2未

點撚樣玩呀 入咩又追咩

賤種包

大家放心 包包會反cup 唔洗驚

德甲半7魔咒

上呀 拖

拖 封??

我全部串撚左佢 求走盤
屌比人絕殺 7x1斷佢 我屌佢老母
咁垃圾都讓到半一 對家紅埋都比人入又入唔到人
垃圾臭閪

比多c啦屌 兩隊刷角隊

戒賭巴sor 真係燈到你

拖差一步12碼

9.5都要死

Come next time bro

唔緊要 秒入怪邊個

圖盧茲入未

拖連奴比上盤我

中眉

德甲痴撚線
半7到80分鐘先9.5大

屌你禾夫

含撚. 補唔切狠堡10.5B

邊隊中眉

川迪老是常出現咁既,
場場都俾人屌

閪咸想入角大 有冇同路

SAME

包包+垃圾隊快入

韋 拖 和入多粒比我3x3 回個本 放棄垃圾包果兩球

我跟

再輸留錢賭聽朝算

拖又封乜

快撚d入啦白禮頓 屌你老母我唔想一日比人絕殺3次呀

我都想買 但驚撚左
本身有9.5大

不已飽反cup可以嗎

我屌 11.5s練心 無啦啦咁撚多角

狼仔怒刷

真

雲達臨尾先咁爆發
唔撚敢買呀

爆左

已爆

痴撚線.....好撚難賭

如果10.5買到兩分鐘已收錢

拖4:2未

一路等10.5足水 一到1.7就爆角

岩岩奧斯我咪又係咁

有冇人屌閪咸

星期五 11 多德勒支 (主) 對 甘堡爾 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.13
星期五 12 FC燕豪芬 (主) 對 川迪 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.96
星期五 13 伊高斯 (主) 對 鹿特丹斯巴達 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.11 $140

全部唔中 西利

貪心想2.X水先補

岩岩1.8x我見到

不已飽禁屌都針 屌

5.5/6 b GOGOGO

都靈都係啦屌

屌你老母徒勞支入未呀

都靈贏緊球wor

狼隊屌你全家

閪咸追和啦屌

雲2:0

輸盤呢

雲達 求您俾多1粒

今晚搞咩 買乜輸乜咁

屌 已經12粒角

西咸10.5等足水入

包包入未

岩岩等等下就刷左1c

韋 拖 包 圖 各快入多粒

怕撚左皇蘇 無角既

但9.5好吸引

買左雲大波 比多粒我好冇

包咪刷

雲比多2角黎

屌你皇蘇一買9.5有角

雲比多粒啦好嗎 你唔入都比人入下

咁遲先追

冰

閪咸快手追和啦屌

包角
西咸

買左10蚊拖ng 佢開no goal
10蚊都殺埋我

白禮頓

包逼和都願

屌你個西 咸

求下你 廢辛 讓一讓開 比我贏少少啦

7881 06-10-2018
03:41 角球大細 星期五 29 雲達不來梅 (主) 對 禾夫斯堡 (客)
細 [11.5 個] @ 1.72 $5000

$5,000.00
7884 06-10-2018
03:50 角球大細 星期五 29 雲達不來梅 (主) 對 禾夫斯堡 (客)
細 [11.5 個] @ 1.68 $5000

$5,000.00
7887 06-10-2018
03:59 角球大細 星期五 29 雲達不來梅 (主) 對 禾夫斯堡 (客)
細 [11.5 個] @ 1.73 $5000

$5,000.00

白禮頓應該冇球啦

咁就針15000

皇蘇10.5大起航

呢兩日針咗有冇60k

唔會 閪咸有一粒

針15k？

全部低水

有贏有輸啦, 冇全針既

圖盧茲係正仆街
徒勞無功輸到hi

點解我會買包包
屌你禁屌緊 都可以一粒都冇

雲達場角又係難玩 冰咗一陣之後兩隊一直刷

岩岩好12完真係嬲到訓唔到

包大人個仆街

又同路 針

比多3角啦皇蘇

屌你老母拖狗

都靈補幾多

訓著左MISS左漢堡想哭

Zaza 咁都唔入
傳咪好囉

巴西甲組聯賽 哥連泰斯[0] 點睇

4 就完

西咸快撚啲追和啦

完

好野 拖啱啱入完第5球即刻買左10蚊ng
佢真係開no goal

包包贏到我食足一個星期包

收到風畢包想8C完

垃圾皇蘇0角你醜唔醜

包包好似連輸幾場啦 自從打敗鍠之後

上場和疤

西甲 29/09/2018 客 和 巴塞隆拿 1:1(1:0) +2/+2.5 贏 +2 贏 2 細 細 勝 細7
西甲 27/09/2018 主 負 維拉利爾 0:3(0:0) 0/-0.5 輸 -1 輸 3 細 細 和 大10
西甲 24/09/2018 客 和 貝迪斯 2:2(2:0) 0/+0.5 贏 +1 贏 4 大 大 勝 細7
西甲 16/09/2018 主 和 皇家馬德里 1:1(1:0) +1/+1.5 贏 +1 贏 2 細 細 勝 細3

淨係輸維拉姐. 對疤都和

有無收到風西咸幾角完

閪咸追和 快

球 星期五 31
圖盧茲(主) 對 尼斯(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@1.19

$ 310.00
上! 食M記早餐

奧斯達辛斯8.5s 最後9角
雲達不來梅12.5b 最後12角
屌你老母

閪咸同包反cup

畢包一日未追和反cup都路會停角

Ok

入親閪咸角球都封盤

上呀 12 碼

包包咩事封左

？

垃圾包

包包88

包針 1:3

包包皮已收

又送12m 好假

訓得 針8k

黃牌多過角球

m記換自助餐ok?

兩球12m

兩粒12m

Dllm臭包

皇叔3球有2球係12碼

閪甲都咁假 抵輸

包包搞到我針左500 好彩買左都靈主勝先冇輸冇贏
垃圾包 早知1:1果陣 買皇so

包爺整多3角

西咸 尼斯

閪咸入波未啊，唔入就比人入，等我早啲訓

怒中M記珍寶套餐

包包 3.5/4 全格 gogogo

完美演譯barcode禁屌但輸波

包包8c 8 yr 好波

閪咸有12m未??

呢d先係波

又係北愛

2-3 LA

包鳩

炸埋 鳩

手足再見

戒賭?唔好返黎啦

屌我想買角呀

唔係，去訓教姐，聽日再贏狗會，今日+2000幾

求冰

訓教姐，4個鐘後見

西咸比多個角黎好冇

冰呀

閪咸入一粒ok?

西咸

搭單 包包 OK

聽日重新黎過啦，馬會贏你咁多點都比返啲你既，係睇幾時，最緊要唔好灰

富貴由天

角啊 快刷-2c

點玩呀 呢兩日都針哂啦

西咸入一粒我表演即場瀨屎

你瀨我食 求入

好樂觀

西咸呢啲垃圾都係降班啦

白禮 西咸 是但搵隊入就得啦

皇蘇比多角呀屌你

10.5goal

白禮炸完 閪咸入啦

包單邊11角
好叻仔

屌 越位

白禮果場唔好再入啦

Fake乜撚啊 屌你老母 入波啦

呀倫唔怪得踢西咸

知你嬴啦叻啦

撚有越

3點半起身黎輸錢

9.75主ng咁就炸左 炸左我875$ 屌你老母

垃圾西咸 前鋒廢到
成日埋門一定射掛網波 球球抄飛機

買左細？ 皇蘇果場

11角 11yr

出一角啊屌

包單邊11角

閪咸奇跡絕殺ok?

絕殺未呀

事實黎

皇蘇班仆街下下都拖時間
一係就踢走個波
球證係咁比牌

屌打成場都入唔到波

對上單邊咁多係愛斯賓奴？

唔記得仲有條皇so半大+白禮盤，準備收錢

兩場都差1c 我真係屌你老味

西咸11

11角

角

兩場我都買左11.5

Ft 1:0

針6.2k
好地地白禮入波又唔撚計 屌你老母

岩岩仲諗住話好彩西咸10.5一買有角
轉左買皇蘇果場

又差1C

絕殺角？

比狼堡爆左1角 買左2個11.5s 屌

星期五 35
利斯菲體育會(主) 對 國際體育會(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.74

$ 10,000.00

追數

最鐘意買派錢波.. 唔好俾巴甲鬼盤大到

琴日又係三斷一 今日又係

睇路 啱啱2點後買咩都開對家

國體會都買得死就堅勁
巴打星期日再跑馬

買左550啵

遮D唔遮D

原來國體會前峰禁賽

All in 國體會了

要左主 等針 成晚冇贏過

Me2

CLS 2分鐘就受傷

讓太少
唔會買

國體好似打完飛機咁 無力

榜首讓包尾平半
鬼到咁,唔會買啦
要買都買主

巴甲d隊勁少少就開1.3 依家開1.9 咪玩啦

川迪我屌你老母
對家紅牌
重要比人90分鐘絕殺
好野

又細波

國體會贏波呀

西咸又撚9賭仔

國體會識入波未

入了 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Goallll

fg all in cashed

國體會好波呀 KEEP住

GGGGGGOOOOOOAAAAAALLLLLLL

整多粒啦

再針

沖完涼終於入

1:1 得吾得先

國體入多粒先啦

Dllm 1:1

1:1 好彩買fg only

咁開下盤了

屌你老母國體會

垃圾隊

即時批准！

半0全3

2:1?

反cup

輸埋

輸半都無埋 垃圾

垃圾國體會

鬼盤又中伏

屌你老母國體會廢撚到 妹波下場 臭閪

2.3倍大波

有冇下盤手足

有

真係揸流 痴鳩線

巴打行街放鬆下心情

8點要咩好

屌你國體又係作客俾人cup
都唔係第一次啦

小船

好心你出少句聲

一半都無撚埋 ON9波

追和啦仆街

其實我無諗過贏埋 只係覺得主不敗

送分護級成功

agger

主場甲

all in食埋屎 我真係屌你老母國體會

法林明高 90%

太師了

all in 嚇撚死 差d輸國體會 都要屌你老美

琴晚買落 仲有平半高水

點解對家反CUP自己就好似打飛機咁容易 尋晚買西咸就叫撚到聲沙都無一粒

阿特落飛有無手足信

西咸same

要10%了

買你對家試試先

打和啦super

睇好拿根 利申 冇買

阿特都敢買

山度士 80%